【經濟白痴】好奇一問，如果局勢惡化，港元同美元脫扣，咁揸乜貨幣比較安全

求指教

都係美金

美金

美金係世界通用貨幣

黃金

原本拿78500港紙一定可以拿到10000美元，如果外滙儲備既美元俾人拎左兌哂人民幣......

in令和trust日圓

... 就好似中国咁，叫你登記，年頭登記到依家仲未有美金攞

bitcoin